好冇後備連登？

1. 連登被禁的話係邊到聚？
2. 連仔有冇能力保護用戶資料安全？